冬天睇物語系列好似會好睇d

特別係去到囮物語白蛇神社

同埋好鍾意呢套既藝術觀
會有好多社區唔同場景
但唔會好feel到有路人
(有無話點形容呢種形造手法架?)

放長假既你呢套值得追 (你係男既話)

唔係戀物語咩

根本無路人

比新房整臭哂

根本無畫路人，點會feel到有路人

女仔唔睇得 ?

收嗲啦

有緣同好。
我真係呢幾日放假煲物語系列。
今日剛睇完貓白。

鐘意呢種類型既話 呢季春青豬頭都會岩睇

樓主講囮物咁就用返囮物cap既圖你參考
物語系列小說本來就係用當集主角既自白嚟講返個故事(物語) 出黎
基本上唔關事嘅路人甲乙兩角色係唔會去著筆形容
正如你平時出街都唔會特別去記住經過你身邊既人係咩樣

係新房古靈精怪姐 就算路人背景唔重要你睇動畫有幾可會唔畫/畫埋d超現實野
呢d對白做主導既故事如果唔比呢種監督做實唔會收得

豬頭根本係抄物語嘅垃圾

Feel到有路人要去小欖或者理大check下

物語系列不嬲神作=.=

當年都係冬天追， 不過最鐘意果幕係夏之大三角

西尾小說話明特登唔會刻劃背景路人

之前得閒
我睇埋小說
戲言系列
同埋悲鳴傳果堆

題外話，xxxholic又係唔錯
(突然諗起)